緊急 召喚電腦人！

十分緊要，重要文件在內，有冇手足識搞[img][/img]

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

拆個harddisk,插入第二部機，開機應該開得返

PS如果有閃卡，我幫你開

冇另一部機 可以點

比錢買

買個硬碟盒 同 notebook

成部買過啦

手指有啦掛，手機search winpe,用PE開，再抄啲野上網又好第度都好